有冇人越黎越憎老豆老母啲思想行為

搬走囉

因為你接受資訊多左

佢哋自己賺錢鍾意買咩咪買咩
間屋又係佢地嘅鍾意擺邊咪擺邊
睇唔順眼嘅你咪自己學吓收納幫佢哋執囉

準備緊 過多一兩年就搬出去
依家我仲可以有時間就幫手執下
我搬走之後間屋唔知會變成點

習慣黎姐
如果佢地係明事理果種人就比啲Tolerance兩老啦

所以佢要買我都唔阻佢
我執到嘅都已經盡執
但間屋就咁大 呢樣個樣都話唔扔得
買就繼續買 真係收納師都搞唔撚掂

聽落有一種不孝嘅味道

可能人地父母都係咁
你睇人好、人睇你好
當你父母同你經歷疾病、經歷人生大事
你就會覺得你憎佢既野係小菜一碟
例如我憎我老豆了鼻
唔鍾意佢只著底褲通屋走 條j好核突

我媽都係咁
樣樣都話有價值

要同佢地溝通下
舊的唔去、新的點來

乜撚野不孝 老豆老母就要乜都話佢地啱？講緊間屋就黎變到同張圖一撚樣 我唔滿意我可以搬出去住
咁撚多野兩老係屋企仆一仆到時邊撚個負責任

咁嚴重嘅話可能係囤積症，喺《精神疾病診斷與統計手冊》中列為一種精神病，真係擔心嘅就搵臨床心理學家或者精神科醫生尋求專業輔導啦

點可能叫到佢地去睇醫生

教佢地斷捨離

好小問題
同佢反映下 最緊要溝通同唔好影響對方生活啫
我相信樓主父母會明

有好多方法可以激撚死佢地
建議你由老母入手先，要令佢地傷心好簡單，就係要否定哂佢地過往對你嘅愛同付出，你可以由小事開始。
例如食飯話d 飯好撚難食等等，要一路針對住佢
之後又可以話佢冇資格做老母，喺佢面前用你最刻簿嘅說話講啦。但你一方面要對佢苛索d 錢，拎佢d 金鏈嫁妝去賣，佢發嬲你就情緒勒索佢

你地豆老母對你咁差，一定要報仇，迫死佢地
佢冇問你就生你已經係害左你一世

屋企個兩個你都唔可忍受，係出面你更加唔可以生存！

空氣淨化機我都有用，目的係減輕鼻敏感，因為之前做野嗰度多塵，用完又真係呼吸舒服咗，唔明樓主屌乜尻，btw唔會抗到武漢肺炎

佢都講部野係咪真係淨化到冇人知
根本都未知 就一口咬定老母係蠢先會買部咁嘅嘢
明明佢又話唔知有冇用